稱兩萬賣初夜救癌母 「女大生」實為賣淫女

湖南長沙一名自稱18歲、正在讀大學醫科的女子，聲稱因母親病重，急需籌措醫藥費，以兩萬元（人民幣‧下同）賣「初夜」救母。惟警方追查後發現，所謂「母親病重」只是女子為賣淫賺錢編造的謊言，她更很可能是由賣淫集團在背後操控。

琪琪與吳見面時顯得不耐煩，只想和吳開房。（電視畫面）

當地一名吳姓市民早前收到女子琪琪（化名）發來的短訊，琪琪自稱是長沙一間大學的一年級醫科生，今年18歲，因母親患乳腺癌，花光所有積蓄，急需兩萬元治病，所以提出賣「初夜」以換取母親的醫藥費。

校方指，琪琪的學生證是偽造，並非該校學生。（電視畫面）

吳男對於琪琪的情況心生憐憫，遂相約見面。兩人商談時，琪琪顯得不耐煩，並主動開口要和吳開房。當吳提出可以無償幫助，不需要琪琪出賣「初夜」來償還時，豈料琪琪立即變了臉，然後離開現場。

內地傳媒跟蹤追查，發現琪琪與吳見面後，獨自前往學校，但沒返回宿舍，亦沒去教學樓，只是在校園內就餐。不久後，琪琪更由一輛豪車接走。傳媒其後向校方詢問，校方一看琪琪提供的學生證照片，認定學生證是偽造。

琪琪在酒店與吳見面時被警方查獲。（電視畫面）

琪琪周一上午再次向吳發微信求助，並相約在酒店見面。吳答應赴約，但事先報警備案。兩人一見面，琪琪堅持賣「初夜」換取現金，不過她又強調，只要出得起錢，她可以提供長期服務。警方隨後趕到現場，發現琪琪並非大學生，只是借「母親病重」為藉口賣淫。

法律界人士稱，琪琪的行為與非法賣淫無異，她以「家庭困難」為由賺錢更已涉嫌詐騙。警方又相信，琪琪由賣淫集團在背後操控，該集團很可能以「女大學生賣處」為由，組織女子賣淫。

全部都係雞

唔洗比人屌即收兩萬反而黑面

由豪華車接走？
為興趣做雞

可能俾第二個老闆包左

有職業道德

大陸妹都值2萬

湖南

湖南點解咁多雞

中國女人有邊個唔係賣淫女？